# Cette application a pour but la faciliter de gestion de projet #

## database contien tous les database y compris la structure (*emptyDB.sql*), un database pour tester (*testDB.sql*) et le MCD ##

### Public contien tous les fronts end d'utilisateur ###

#### Page contien tous les back end ####

##### *There is test 2 because I forgot about description* #####
